元朗黑夜後，元朗蛋卷喺中國大賣

是咁的
可能大家都唔知，元朗黑夜之後，
元朗蛋卷喺中國大賣。
話大賣都唔係，係賣斷市！
元朗榮華淘寶已經無晒貨。
點解？

因為全中國到現時依一刻為止，仲係以為白衣人係元朗抗暴居民義士

呢個技倆唔係新鮮，「1998年金融危機是中央政府救了香港」，「2003年沙士中央政府大力支援香港」同出一轍。無人會知道、亦無人想知道事實。成件事係好謊謬。

喺香港，建制即使係spin，亦充其量會利用到部分現實元素。充其量只會講「黑衫作出挑釁先」一類言辭。但防火牆內圍，好多即使係香港政府、警方、大眾都已經認知嘅事實，喺佢地信念之中都係不存在。反而憑空建構出另一個平行時空。

【元朗襲擊】內地網民聲援「白衣人」 搶購元朗蛋卷以示支持?
經濟日報 13:12 2019/07/24

元朗上周日（21日）有大批身穿白衣人士，進入元朗西鐵站無差別襲擊市民，致數十人受傷。 大陸社交媒體上卻流傳不少文章中，形容事件是「元朗百姓自發追打港獨暴徒」。一些微博網民和微信文章呼籲大陸人購買元朗的蛋捲，支持元朗鄉親，不少網友響應，引發購入元朗蛋捲的熱潮。

在微博上， 搜索有關「元朗蛋卷」的字眼， 瀏覽數量已經逾50萬。有內地網民稱：「元朗人民好樣的， 聽說元朗蛋捲和月餅都很好吃」。

本網記者周三（24日）上午在元朗榮華淘寶官方旗艦店發現，店舖內蛋捲「有市無貨」。元朗榮華淘寶官方旗艦店客服告訴記者，蛋捲售罄，並且確認全部賣光了。

推

搵到發達大計了

只係益撚咗榮華 大陸狗撐人都撐得on9過人

直頭係創造一個平行時空

其實大陸只係一個有飯食既北韓，生產大量反社會人形物體

西朝鮮唔係浪得虛名

黑社會國家

係真都係益左假榮華
早排仲打緊官司

咁都係益元朗蛋捲啲腦細啫
其他人wfc

有無巴打查下榮華同元朗鄉事派有咩關係

佢地好叻倒果為因 見到佢地話係黑衣人先發起打爆警署電話嘅不合作運動 搞到元朗嘅人報唔到警 警察先咁耐先到

係時候講翻事實比支那人知

真係好鳩痴線
唔怪得覺得全世界都欠佢地

聲援恐怖襲擊既國家

發現大批恐怖分子

支那國人民已經冇得救

智撚柒障

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強